當年套屍殺列車會唔會比人誇大咗?

純粹討論劇情同埋震撼性， 唔明白點解當年可以咁多人睇

演員靚唔靚仔我哋就唔會討論，呢樣嘢好講個人口味

得罪講句，walking dead 一定好睇過佢

寒國首部喪屍大作 唔係小品
你話呢
而且人物都刻劃得幾仔細 人性又唔會被過份放大
大叔挺身而出獨擋屍潮同小情侶男仔唔忍心放低變左屍嘅女朋友果度都幾正
雖然影響不大 不過交代緣由果度做得麻麻
動畫更加係唔知想點

agger

你講野Walking dead有齊

負皮唔緊要,至少留原因

A有齊B既野唔代表B係被過份誇大。

一套電影，一套劇集，個長度差幾多吖。用下腦啦連登仔

個人認為套野above average,但嗰時套野好hit,係香港嘅知名度分分鐘強過Saving Private Ryan

佢已經用左

Agger

I mean 套野翻炒Walking Dead原素,觀眾唔覺悶

仲要出先好多

唔係個個都會追劇

韓流興起後首套喪屍電影
故事設定觀眾容易代入
題材吸引，夠刺激又有笑位
作為一套popcorn片，排片量有返咁上下收得好正常
未正式上映之前，套戲係不斷加開優先場，證明口碑不斷發酵

that's the point, thx

個post 完未？

world war Z 完勝

巴打識野

我都覺有少少誇大左
只可以講佢可以拍得更加好
佢角色設定同套戲背景本黎好好
講男主角係基金經紀 呢個職業既人最擅長就係維穩自己利益
如果可以再拍得深入D,講佢係災難入面改變呢套做人方式就好

你拎電視劇黎比?

我覺得個場景好正，係列車到，一卡一卡連住，視野有限，個種殺到埋身先咩事嘅感覺同美國拍開個d好唔同。但放太多筆墨落人性到，情節唔夠多，唔夠刺激

point 條撚 唔關韓國事
近十年根本冇一套好既喪屍片 (WWZ 都係虎頭蛇尾)
屍殺列車劇情簡單節奏明快
由頭到尾、各方面都保持到水準 自然會比人讚
搵 Walking Dead 比更係哂氣
Walking Dead 淨戚 S1 都成 6 個鐘
而家 2 鐘唔洗就完 自然比Walking Dead更多人睇更易入口

walking dead 而家睇人多過睇喪屍
我要睇人類互鬥我就唔洗睇你啦

嘩呢套垃圾。。

中文U？

狗血大雜繪

同意場景好吸引 火車狹窄空間既刺激感
嗰陣一出預告已經好想入場睇
不過後段去到釜山站嗰部份係敗筆，有少少拖長黎做

好撚普通既喪屍片

睇咗兩次都咁正

始終無一套有當初睇28 weeks later個種震撼性

除左飛機趺落黎唔死之外 個個情節都好合理
同埋佢唔係一味打 佢有講自己變成病原體嗰 D屍就唔會攻擊你嗰D

當年係咪姐係上年

28 days later 之後就沙士

Agger
最多叫做幾好睇

個時已經好多po話佢誇大
唔好話鍾意睇哩類片嘅人，稍微睇多少少電影嘅人都知哩套野毫無特色，因為啲所謂情節人性刻劃就好似how are you I am fine thank you咁循例

對我黎講真頭廢話到嘔既級數
重有大肚婆可以咁様跑黎跑去個胎都無事個下神奇過神鬼奇航

冇睇過呢套
但如果用wwz比都幾差下
印象中wwz都幾垃圾

亞洲水平真係算唔錯
係有班人吹得好大話必睇又乜又剩

wwz都幾爛下

我印象上我係imdb評佢六分
僅僅合格
佢其實係美指上面係唔錯，但走唔出韓國個種零邏輯情節
人性上面有實在太老土，
加上喪屍＋人性呢個已經比walking dead玩到出神入化
佢而家先講就會令鍾意呢類題材既人覺得弱智
而刺激程度同大量喪屍片相比直頭濕濕碎，高不成低不就
一句總括：我估撚到你想做乜啦，比啲驚喜我啦好嘛。

當年？幾多年前？

能夠令你拎全世界最好既喪屍劇黎同佢比已經好好

我認同walking dead 第一季頭三集係好睇
屍殺吸引咗一班垃圾韓迷睇就真嘅，喪屍電影，28日後完勝

唔覺

Walking Dead係第一套喪屍片咩

對比之前既喪屍片 係
以香港人既口味同閱歷 唔係

本身抱住中伏心態去睇
點知又唔差

樓主再求好高
大受好評嘅電影 樓主覺得不值一提
好撚型

垃圾 d'人性' 仲停留喺小學生水平

WWZ真心垃圾，純粹用大量錢(電腦特技)堆疊出黎嘅電影，撇開荷里活電影呢個光環，完全爛爛爛。最後咩人有病就唔使俾喪屍咬真係戇柒鳩，十足十N年前套強戰世界，兩粒鐘係咁走佬，最後同我講外星人驚地球啲細菌死撚曬？！屌你老母，不如話有個神落嚟打救世人，一野秒曬啲壞人，零伏筆，為完而完，虎頭蛇尾垃圾戲。

生化壽司屌打佢啦

有孔劉已經加咗好多分

我認我反韓,但呢個post無盲反喎
除咗有人講得出套戲節奏同空間嘅刺激感唔錯之外(個人非常認同 ),都無其他point啦
你唔好同我講咩野"以X國嚟講,首部XX電影，算係咁"
如果我係盲反，依啲講法根本係鳩撐
"以土共嚟講,首次普選,算係咁"
好就好，衰就衰
有條友仲話套野講感情得黎又唔會悶，人物又幾鮮明，咁咪啫係普通爆谷戲，無特色

依家個post係講緊屍殺烈車有咩野係好出色或者特別，先成為熱潮
如果個個留言都係話套戲幾鮮明、幾好、幾暢順 咁即係盲撐

仲有,唔好講啲咩
屌你老母，亂扣帽子，返香討啦

你呢啲基本野黎
日本垃圾糞作學園默示錄都做晒你提及嘅野

就算我係崇日撚都覺得垃圾
根本純粹賣肉

根本講人性
walking dead 已經玩到盡頭

人食人以前覺得勁
而家已經低層次
walking dead 連小朋友都殺
邊套夠佢玩

其實而家既喪屍片仲玩人性
一定同 walking dead 比下去

喪屍潮流黎講
啲喪屍係 2.0 黎
跟得上潮流既 （bio果隻1.0 L4D果隻2.0)

因為呢隻2.0太勁冇得玩
但係將場景set做火車
單線焗死佢地既行動力
咁樣人類仲有得打下
編劇呢個位set得幾好

本來覺得未算好好睇， 但睇埋熔爐
個開頭撞死鹿係一樣 , 就解通左點解要撞死鹿
原班人馬

孔劉明明係熔爐震撼力大到癲
自已寫計劃書揾導演開戲總統睇完改法律
但係冇人識

反而呢套爆谷片
個個係咁話孔劉好靚仔

個人認為屍殺列車好喺好在個背景
平時睇開啲西洋片都係喺個荒廢既城市走黎走去 被困 之後反抗 即係 dawn of the dead果種 屍殺列車既設定主要係車站 而且全部都係黃種人 較有代入感

不過講人性果啲部分其實外國拍到爛曬 屍殺列車突出唔到

但樓主你咁中point 小心連登仔駁你唔到 集體批鬥你

哈利波特 魔戒
末日系列
呢個世界有幾多題材姐？

好普通 生化壽屍都好睇過佢

高質娛樂片囉
唔會想睇第二次

香港最佳喪屍片

28日同28週
喪屍電影黎講呢兩套我係最鐘意

韓狗始終都係韓狗
專捧垃圾

點都好過依家垃圾港產啦

乜柒值唔值得姐 人人感覺唔同
你覺得唔好睇 大把人覺得好睇 咁咪hit囉 呢個係事實
拎套劇黎比重撚on9 用下你個豬腦啦

Exactly
可能就係夠淺白 所以多人明
成套戲就係唔洗用腦又有官能刺激

連登正常發揮,

好野過段時間就會變吹大左,

差野過段時間就會變被睇低左,

睇見你班傻仔真係笑撚死

Walking dead咪又係垃圾

你睇下人地用幾錢拍
收益幾多
仲要係國家零的突破
故仔完整唔爛尾唔故弄玄虛

利申:反韓

當然啦 直頭垃圾劇情

其實一套戲好唔好，係究竟不均有幾多人覺得好，而唔係問個別一兩個人意見。

道理就好似你拎鋼鍊出黎，都會有人覺得唔好，唔通我又要理佢地點解覺得唔好。亦好似而家咁，其實我哋冇需要理樓主點解覺得唔好。

垃圾

利申:崇日,逢韓/紅必反

無誇大
想像唔到韓國居然可以拍到呢d戲
就算比一大舊錢你 宜家香港都只係拍到赤道同寒戰之流
佢地仲要夠薑拍喪屍片

日本三文魚巴打好波

好多日文名既巴打一齊反韓,好正

絕對係 喪屍題材早幾年玩到悶
嗰時個個吹到套野好人性
睇完重拍1978年個套Dawn of the Dead先講啦

同意overrated
不過個肥佬大叔 係幾有型嘅
個𡃁妹女主角 好撚樣衰
人性位其實不過不失 所有野都合理
不過冇一個wow嘅位 同記憶點
都有啲悶

個人黎講
28日後>>>wwz>屍殺

只可以話最後大肚婆同個女仔唔死係好撚可惜

Walking Dead嘅漫畫都ok嘅
劇集爛到仆街 樓豬咁都可以話好睇
睇得出樓豬份人都無乜品味

無惡意但建議巴打你重睇喎，伏筆係有留左三四個添，醉酒佬、係中東個𡃁仔、博士講既野。而且佢呢個結局係真係參考一本有關疾病研究既書。

生化危機完勝

樓主係反韓先鋒
品味點會唔好
你唔好醜化樓主OK?

應該係28 Days Later嘛

平心而論，日本上年都有套喪屍末日戰（I'm Hero) ，都幾好睇，同屍殺列車唔同風格

其實個陣開頭係話韓國第一套荷里活級特技喪屍片，睇佢咁宣傳都知係popcorn 路線，同埋本身套戲有啲反駁位，後來話原來隱喻韓戰就解得通，有被人煲到好大咩

想當年啊......啫係上年

認真
唔覺好睇

真係唔係話好撚好睇

我覺得輸哂比近期既
軍艦島
的士
犯罪都市

但zombie嚟講史上最佳
完勝wwz

當時吹到一定要同最重要既人睇

樓主on9

唔好玩啦
港產 生化壽司 仲好睇過佢

記得果陣高登好多人話overrated，估唔到嚟到連登係一面倒負皮樓主

亞洲嚟講 唔錯啦

軍艦島都係麻麻
司機反而

的士嗰套我覺得真係好正， 正視韓國黑暗歷史好值得支持， 但係我有好大預感軍艦島係打飛機片

歷史上的確有講過日本喺軍艦島製造化武同埋開採， 當中更加係勞役中國、韓國甚至日本囚犯喺嗰度做嘢， 但係我從來都唔知道班奴隸有能力反抗到日本軍隊， 我喺預告片直頭見到空軍都出埋有啲誇張

感覺上軍艦島應該係韓國抗日神劇， 不過都係最終失敗嗰種

對唔識欣賞嘅人講黎都晒鳩氣 用電影同電視劇比已經on9

將門檻降低
符合国情及港豬心態

難怪港產片無進步，自己人率先睇死自己，從而降低門檻， 製造更多失敗嘅藉口

你估個撚個都睇過walking dead 咩
利申：真係無睇過walking dead 屍殺睇左四次

咁只可以講屍殺列車好適合普遍香港人口味， 就好似愛回家咁， 品味無分等級

中国式民主社會主義喺大陸都大受好評呀！
你唔返去奶
最有型嗰個係你啦

咁你嗰個事實係咪韓國係垃圾，根本拍唔出好質素嘅電影？
降低門檻令自己好過啲

咁呢套亞洲出既 係咪應該值得表揚下先 唔係下下都要攞神作黎比啊？

太一我好肚餓呀巴打都出埋黎
呢個post反韓大軍人多勢眾,你班韓狗知驚未

不過不失啦 但個排吹撚到神劇咁就一定唔係

咁快就扮老屎屎話當年

我成個post都冇針對韓國，咁耐都係論點對駁，好多人為針對而針對

大部分人都冇反韓，你咪喺度上綱上線
專搞二元對立，想討論下都唔得

我覺得唔好睇 見到啲喪屍心諗做乜勁
好想笑 可能我係抱住睇恐怖片心態去睇
諗住一係似鬼片，一係似血腥片
兩樣都冇搞到我好失望 差啲訓著

利申：睇開american horror story，expect係個種恐怖

泡菜野一向比人吹大d

會

唔好誤傷隊友唔該
我睇你之前出POST好多都係反韓
大家都係自己友

套戲有啲古怪位
1 大肚婆完美爬行李架
2 壞人大叔壞到唔係想自保咁簡單
3 主角其實係主動俾隻手喪屍咬
4 最尾一幕啲士兵咁肉緊，點知條防線遠撚到

不過幾鍾意睇個呀女同大力老公

sorry, 今日我想暫時放低反韓身分
費事畀人扣我反韓帽子，講句說話都公道啲

more

同Hollywood比較，中上品
同亞洲影業比，上品
人性個啲嘢睇得太多，主要係睇佢點演繹
環境就圍繞火車，車站，算係較新鮮
鬼咩，亞洲啲爛戲多到咁，突然有部有誠意啲嘅都突圍架啦

生化壽屍 好睇好多 , 應該要上神枱啦

吓 有咩問題？你面前有包過左期嘅食物你會唔會食？唔會啊嘛 點解？因為有害嘛 wwz啲屍有意識知道條友有病自己食左會有事咪唔會囉 自己睇唔明就屌
仲有套強戰世界 外星人啊 有冇地球嘅菌啊？冇啊
咁身體冇抗體咪死囉
成套戲一開始已經講細菌係世界上最強嘅侵略者

劇情垃圾
過度煽情
仲有韓文太嘈
唯一有睇頭係個大隻老公

基本上無驚喜
估到晒劇情

完美演繹三寶
女人 老人家 細路

中肯
亞洲戲唔跟荷里活公式拍會冇乜票房，跟荷里活公式玩就需要資本，唔知點解資金多既戲質素好易跌
依套不過不失

Shawn of the dead 先係最正個套

連登仔淨係識血肉橫飛，人性呀
人地有政治隱喻你又睇唔睇得出

其實gag到人性同埋政治隱喻唔使下下都拎出嚟講嘅， 驚死人唔知咩

你搵walking dead比

初初睇會覺得個導演好勁，劇情真係無得頂
But 睇完個導演響套戲之前拍咗套前傳動畫
就覺得套屍殺列車係咪屎fuck 撞棍拍出來

用荷理活特技電影同比亞洲比 生化壽司你都睇唔上眼喇

walking dead幾多季？

agree

感覺套野比人吹大咗,好多位都會估倒之後點

walking dead 啲dead真係walking架！
但屍殺果啲係保特

真心 有時睇WK真係會比佢拖幾集拖到悶

on9 根本係無冷場爽片一套 都可以講到政治隱喻

啲人話套戲隱喻韓國政壇，人人自危，推好人去死

鄰近國家嚟講，台灣人同韓國人都算幾戇膠下

韓國人選總統永遠都係換湯不換藥， 推翻一個貪官同時有推舉另一個貪官
好少人諗到改變社會制度

左抄右抄
d zombie 跳breakdance咁
人物刻畫冇深度
垃l圾
韓國最撚叻真係marketing 同抄野

當年見評價咁高入場都有d期待 睇完有d失望

韓國野有咩唔係誇大??
YOUTUBE上D 韓國音樂MV VIEW數有一半都係做出黎

不過呢套算係咁 睇得過

感冒可以抗喪屍

套野同 super hero 一撚樣，
入場都係為爽，唔好理 d 咩深度啦
九十分鍾睇完唔會好似無睇過咪得

因為香港真係拍唔到

飛機插穿個身之後仲行得
個女人斬走咗隻手之後 係混亂嘅環境下仲勁快醫得好 唔會危殆
meanwhile你睇日劇code blue講鋼筋插穿人係基本上一掹出嚟就九死一生
之後死忠叫我ignore呢part佢就係好作品
咁講法所有垃圾作品唔計垃圾個部份都係優秀啦

重點係九十分鐘裏面感唔感動到人
製作場景同演員認真（包括喪屍） 劇情冇犯駁冇格硬嚟
過後不停回帶雞蛋挑骨頭冇意思
最重戲份嘅男主角都會死埋呢點都係加分位

唔係話呢套係神作級數 但絕對唔係連登仔踩到咁地底泥
要講深度 鐵達尼 阿凡達都係老土又膚淺

walking dead超長超拖戲
唔明有咩好睇

呢個馬來西亞人都有抽過呢幾個point
不過以亞洲水平係唔差既
係有班友吹到超大

我話屍殺誇大咗,只係中上都畀人批鬥

近年喪屍片黎講已經係最好果套

依套同韓流怪嚇一樣 代表韓國類形片既突破
但同類片全世界黎睇當然有更好

咦咦咦!!!係咪係到講套野垃圾，吹大咗我就會變到好清高好有品味好與別不同嫁 。我又要我又要!!! 套野好垃圾啊傻仔先睇!!! 韓狗!!!! 女人全部都係雞公廁!!! yeah!!!!

你講嗰d野 n年前已經有

做咩啫你
自己講自己笑
你咁想畀人留意，你成功咗啦!等我俾個正皮你先

生化壽司屌打上面所有

睇正負評就知班濕鳩駁唔到嬲豬

可見泡狗水平

用屎眼睇戲

頭5個字就係重點
point

以一套娛樂片黎講絕對睇得過
節奏明快緊張刺激，就係咁簡單

好戇鳩

喪屍片咁拍唔好睇

我覺似28日後多

話神級又唔算
但絕對唔算差

我平時唔睇韓國嘢
都因為個題材去睇
估唔到唔錯